呀爺領軍在即，熊軍有咩遺言請講

比條生路行下 入295入左熊仔

熊熊哈 聽日一開市就沽翻佢落去

咩位打靶，305以上，應該有機會走到

聽日大媽殺大家一個錯手不及 牛軍睇住來

過左310 就反手落番去

301 先啱

聽日裂口303

阿爺反高潮就好笑

？冇睇新聞？

熊軍大勝

呀侵領軍在即，牛軍有咩遺言請講

布神開post即係買左熊係咪一早收到風

已經大勝

冇錯 例牌燈

布布又贏

IG周末華爾街指數跌緊差唔多200點

熊軍講完遺言然後幫牛軍收屍, 牛軍連講遺言嘅機會都無

發發喇

約定經紀聽朝食完個早餐然後睇樓啦